netflix18年夏將先行 配信新版刃牙動畫

冇左#台主都唔知點生存

唔識中文都算，當你文盲
依家連圖都唔撚識貼係咪弱智

星期四先出書未有圖

屌你老味 click到入去得行字就咪鬼貼圖啦

為左唔俾人搶開post #9可以去到幾盡

反了反了

咪侮辱套野啦